sezon był sezonem premyer liqi najwyższej klasy rozgrywkowej w azerbejdżanie w piłce nożnej liga liczyła zespołów tytuł obroniła drużyna kapaz gəncə tytuł króla strzelców zdobył alay bahramov który w barwach klubu viləş masallı strzelił gole runda runda grupa mistrzowska grupa o miejsca grupa spadkowa bibliografia